中大碧秋樓有個好重要既春袋

香港中文大學碧秋樓（Pi Ch'iu Building）位於香港中文大學本部百萬大道，原為一座綜合事業大樓，供不同學科處理院務。當大樓開幕時，中大資訊科技服務處亦以大樓為基地。從1990年代起，資科處在大樓內設立香港國際互聯網交換中心，令碧秋樓逐漸發展成為香港互聯網的中樞。迄今，全港互聯網商雖然已互相設立不同交換訊息渠道，但主要通訊仍在該大樓進行。

由於大樓具有相當於國防安全的角色，大樓內設立多重保安系統，防止外人闖入，2005年世貿會議在港舉行期間，香港警方為防止示威者衝擊香港互聯網系統，亦需派人協調大樓保安工作。近年，中大資訊科技服務處為防止碧秋樓發生意外導致香港網絡癱瘓，已在中大伍何曼原樓7樓，以及校外數個地方（包括葵涌中信電信大廈的HKIX第二站）設立新的交換中心，減少過於倚賴碧秋樓的設施。

雖然仲有HKIX2但如果無左中大香港internet至少收一半皮無得上網香港唔洗運作都似

推

守唔住就收全香港皮

大玩消防花灑火魔法 等消防拯救隊來護㗎!!

亦都係我地既春袋....

想講點解唔攬炒
但唔通學生裝修佢咩

唔係咩叫攬炒

如果港共同狗隊都依靠個度運作，咁就好有價值

SOS

香港人抗爭靠network 傳資訊
你燒邊個先
就收市啦

脅持

狗都攻到入去，唔好再比底線自己
攬炒啦

學校有冇exchange生?
有既話call大使館
再唔係有外國國籍既人去中大再叫領事
快

攬炒啊，自己咩都無損失又點叫攬炒？

林鄭不知幾想斷網
似我地春袋黎

係
中大人知唔知有咁既樓?

好似搬左去伍何曼原8樓

諗落斷網好似仲危險

拉

無錯
狗攻中大其實係咪劍指碧秋

大佬啊，呢個唔係老共春袋啊，係我地個春袋啊

斷左網香港基本上大部分公司都運作唔到，到時真長期罷工，大家自己落樓就抗爭根本唔洗下下靠上網

無得上網屠城都無人知

上唔到網所有新聞連登TG一齊收皮

停唔停到股市先 停唔到唔好叫春袋

推 SOS

上唔到網點落盤？

斷網就唔應該出黎啦
資訊唔流通,對家仲有無線電溝通
而斷網已經足夠做到大3罷
金融,寫字樓邊份工唔洗上網?
你上連登出個留言都要上網先出到啦
冇得出EMAIL,冇得上網,真係返工都只會係扮工

有d 記者好似唔係用普通sim 卡 上網直播

之前嗰d 百萬大遊行全部台都上唔到網

但佢地live 到

上唔到網唔=無得抗爭，到時行落街照樣一堆手足

收皮咪唔好出黎囉
因為經濟都收皮
股市收皮,辦公室收皮
斷1日,香港都玩撚完

琴日都有同fd傾過
不過我地無network傳資訊好似仲大獲

岩

上唔到網股市都開唔到，港交印全面電子化上唔到網=交易唔到

我地最多留係屋企唔出，但工就一定返唔到

開市先有最大效益
收市
維修back up....有鬼用

.....即係我地要自己斷自己網？
斷網班狗會唔會收皮呀？

股市，全香港公司都一齊收皮tim到時大家可以留返係屋企休息

斷網，香港變死城，攬炒咗一半啦

聽日開唔到市已經夠

斷網之後有咩對策?
無通訊好難搞 無得流水式

係藍絲既 死期

班狗想入去ban 連登？

hkix 好似係本地isp互聯，無左都幾大鑊，個人就會建議大家要保護佢

你同你D FD傾過D咩
冇網仲出黎做乜鳩
留返係屋企睇DL左落黎既AV打飛機好過啦
冇網,好多公司收皮,你連出個EMAIL都出唔到丫
經濟大收皮=攬炒成功
唔係野野出黎打先叫係抗爭

仲有各ISP 自己既IX, 又唔會死得晒, 仲有d traffic 最多去左其他國家再返黎, 會慢d 囉

留係屋企休息，反正香港都癱瘓左仲洗咩出黎

斷網警方,甚至老解依然有自己既通迅系統可以運作

呢D唔係攬炒,係自殺

估唔到香港係自殺死先

慢好多，基本上半癱瘓

Push

但手足冇資訊流通都仆街

斷網就唔出黎啦，都癱瘓左香港

enterprise 以上既公司都會出去買DIA, 唔會淨係用HKIX 啦, 係d 細公司死

班狗唔會收皮
冇人叫你一定要斷
斷網仲走上街頭呢樣係不利
但斷網留係屋企,經濟就自動收皮

斷網就留係屋企

no sir

咪係
斷網咪直接爆機
因為經濟已經攬炒左, 仲出來做乜鳩
慢慢睇我十幾萬條片好過

佢哋有無綫電通訊

上門拘捕你冇網想認人搵人求救都唔得啊

班狗唔會收皮但係經濟會收皮 經濟收皮姐係政府收皮

唔好搞網 thx

要做一早做咗啦
被人攻陷先如夢初醒咁
停一兩日就攬炒咗一半呀？

你估計公司數量係大公司多定中小企多

其實已經唔係碧秋
搬走左

PCCW / HGC / WTT 三間各自有peer, 當年無同HKBN peer, 宜家唔知, 所以一半唔死, 一半慢死, 放心, 唔會死直

斷network就陷港鏟
仲洗乜出黎

收左市先講

推 攬炒呀

之前海嘯地震震爛過 成個月上網慢到仆街

好似直接連衛星

就收市先講？

你覺得佢要拘捕你上網求救會有用？

股市落唔到盤邊個死？

重申: 斷hkix 唔等於斷network

講黎無用

試吓咪知囉

收市喇

痴鳩線
你呢d唔係叫攬炒係叫自殺
人地殺哂你你拍完片都傳唔出去
你而家傳唔出野出去你估你有機會之後再傳？
全部ISP都要用個IX架，靠佢地自己個IX你想人人返56K時代？

Tui

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
大部分5點就收工
有外國國籍既中大人快D打

唔係搬左十世拉咩
拉

推。

召喚IT巴打講解下

大既股票行/銀行實有server放hkex/行sdnet, 唔會經hkix 去啦

點會搞個網, 唔洗ONLINE TRADE咩

麻麻地，搞壞咗HKIX，影響到大家和理非，勇武互相之間通信。反而對運動有負面影響。
Popo 有自己通信系統，獨立於互聯網。但大部份人只有互聯網呢條channel.........
值唔值得自己諗。

如果真係爆哂
咁大型既網絡重地無可能一日就整返好

好明顯D人仲未明咩係攬炒
攬炒巴真係要再教育下呢D人
點解政府唔敢斷網,就係驚經濟收皮丫
斷網就算當恆指開到,市民呢?冇得上網你點落DEAL
個個都係大戶咩
仲有中小企個個會有BACKUP PLAN咩

全部isp 都用, 但係isp 同isp 之間都有peer, 同埋你出海/去cloud都唔會經ix 去啦

推呢個

所有人冇得上網
_冇得組織上街(同樣無得停止上街,朝朝和你塞)
_冇得上網進行交易活動(經濟爆炸)
_冇網通知員工+冇得出糧+冇無得print fax (罷工+罷課)

最終欖炒

大家一定要千祈唔好做呀

開唔到市,已經夠哂
我做咩仲要出嚟

呢個真係春袋

無搬，只係葵涌起多左個，但中大都仲係最重要個個

101

斷網點救人

Fall back一定接唔晒HKIX原本capcity

咁你銀行個網都上唔到點交易

起左幾個satellite pop, 但係core 都係放中大兩幢樓

係大家嘅春袋

五條饅魚7樓data centre .

學校有冇exchange生?
有既話call大使館
學校有冇exchange生?
有既話call大使館
學校有冇exchange生?
有既話call大使館

大前提係你連到去股票行同銀行個server

兩家既春袋係晒度

【即時新聞】根據大學線報導，警方已由崇基入口進入中大，並登上利黃碧瑤樓天台

斷網對家都睇唔到我地部署
做事更加冇包伏，可能有效果

出海唔經IX你知唔知自己講緊咩

習曱甴

似自炒多d....

推啊

不過好似有backup 的
所以唔係好建議主動爆

令我地都收埋皮喎

呢個係七傷拳，到最後一刻先好做

搞咗中大HKIX，只會令到變慢，而唔會用唔到。。。
頂多資料去咗外國先再返黎。。係唔會100%斷的。同埋會係1至2星期內re-route返好。。。影響好短暫。
要攬炒一定要從實體經濟入手先會長久。。

你 > CMHK / SMT / 3 > 銀行 > SDNET / localoop / internet (e.g. HKIX or other ISP peer) > hkex, 點會得一條路呢?

斷左之後第一件事緊係去百佳入貨啦

冇工反 冇示威 人人由朝瞓到精神起

欖炒 打和

HGC
110GB入HKIX1
3HK 40GB
HKBN 250GB
HKT 360GB

啱啊diu入碧秋

要快 入夜就好危險

啱啊! 善子!!!!
呢個真招真大技黎

pishhhh

呢個係我地春袋 冇網/網差等於自殺

Live 到你都睇唔到啦

我相信做得銀行實有dual link, 唔會淨係用hkix 囉

出海要買backhaul 經submarine cable 去其他國家ISP, 我知講緊咩^^

係唔至，但中大係最大個條水喉，收左皮你估下其他路食唔食得曬？到時交易要等成5分鐘先禁到個制

大水坑站集人
行上公路過條橋就係中大
唔好再做冷氣軍師
集齊幾千人入去救暴大仔啦
收工時間會更多人支援
搵人即做文宣好冇
幾分鐘搞掂
Set個時間全城入中大反包圍黑狗

唔好智障
Popo殺左人都唔會有人知

大把濕碎野都要靠細公司做

唔建議搞上網
太多未知因素 佢可能選擇性斷網絡冇得用whatsapp fb tg

千祈唔好咁仕夕

嘩 全港無網絡 有得開市都無用啦
啲公私營野 死哂
毒撚無網上 慘過去死

死唔晒

一定唔可以斷網

係咪傻架，兩日整返好啦
停市一日就當攬炒呀？
你求打風仲好啦

救中大

true
都係鳩叫放人放人 然後由得手足比人捉走

都係三毛春袋

exac7ly, 所以唔好講到全港斷網

你on撚9
你用緊互聯網吹雞叫人整冧佢
唔係鬼就係智障

領事收晒皮啦 要出聲一早出

香港癱瘓左就返屋企訓教啦，仲出黎做咩？

傷敵五百，自損一千呀
我覺得制唔過

訓一晚？

咁又係, 除非衝到入去TBE房斷晒d fiber, 咁就要睇下hkix d panel record 齊唔齊準唔準

過左4點收左市
要揸春袋明天請早

我想講，係有用我就係靠tg先知自己屋企人被人拉 可以即時搵律師去警署

同埋乜野上唔到網返屋企 你大可以喺到叫人唔使上街
但我肯定示威活動一定唔會就咁停
到時斷網靠咩去通風報信 靠咩去救人？
同埋最重要係 一斷網 外國戰線你靠咩去維持 靠咩做對外文宣？

拉，要搞都唔係今日，你搞左HKIX佢大條道理斷網真係64 replay都重得，係都聽日開市先搞，搞完CU空城計

push

死唔曬但係會唔會谷谷下變網絡大爆炸?

咁你覺得一晚可以整返好曬？

崇基去！要快！家長車 有機會stop and search！

⚠⚠⚠!!!! 重要 !!! ⚠⚠⚠

目前中大 極度須要支援 唔理係人手定物資定子彈

可以趕去既手足請火速支援

地點 : 二號橋
⚠⚠⚠!!!!前線須求!!! ⚠⚠⚠
泳鏡 玻璃樽 毛巾 可投式物品 少量食物 飲用水 寶礦力 雀巢咖啡等
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

如果知道有人在附近可以通報下

現時暫時車未必入到黎，可由大學站/崇基門行路入，或者聯絡CUSU接收物資

如果知道有人在附近可以通報下

現時暫時車未必入到黎，可由大學站/崇基門行路入，或者聯絡CUSU接收物資，暴大要

物資中心（聯絡人：會長蘇浚鋒 @cusuhelp_jacky）
- 如同學欲取物資，明天可先聯絡本會（@cusuhelp_jacky）
- 本會將於學生活動中心設置物資站，唯現存物資如長傘、水、急救物資皆短缺
- 歡迎同學可擺放相關物資於學生活動中心, (女工旁），或收集散落中大校園的物資予本會

總之小心popo 扮示威者去攪hkix 啦

但而家斷網大家無預後備通訊手斷我地只會比人炒而唔係攬炒

唔好搞呢個啦，錯嗮重點

就算佢live到但冇人睇到有咩用

同意要搞 我依家真係要攬炒 我地無退路架喇
得今次呢個機會喇

講真HK地,網速慢少少都已經屌晒鬼
HK人工作上既效率,真係要靠網速去維持
你不停load load 已經令打工仔效率減1半up
你見D人load 慢少少都已經不停f5 f5 f5 f5

股市幾秒都已經有分別

大把啦

唔係有兩個後備網咩？

真係守唔住就攬炒啦

敵人擁護我反對

全球高清直播屠城 好睇過64

係！！！！CS搵人守住碧秋！！！

香港人就落場啦
live 係比外國人睇香港64

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
加拿大 3719 4700
大部分5點就收工
有外國國籍既中大人快D打

冇得返工係重點

快撚啲燒左佢
背水一戰啦

收市又點
聽日你都唔會有得上

咪傻啦
斷網對家出解放軍屠城都無人知

搵大使館呀

推!

咁有冇斷？
定班商家佬同佢講過唔好斷啊

斷網
政府即刻周圍set監控鏡頭
以後唔使再出黎
直接變香港市

各大領事館電話！！！1

由佢屠
本來我地就係要引解放軍入黎

唔好呀

其實拆左佢先最好，直接影響香港經濟你班hihi反而怕上唔到連登

咪撚搞HKIX

唔可以斷網，一斷，各區共狗打人開槍殺人姦女都冇媒體報到

推下先

香港人仲未有攬炒心態

On9

可唔可以幫下中大
中大入面有香港internet嘅hub
一定要死守
班green object一爆左個hub全港斷網就gg架啦

到時就真係8964熄燈屠城啦

請大家幫手推呢個，我 P 仔。

睇直播好似好多同學未知呢個訊息。

請所有國際/交換生馬上聯絡所屬領事館!!!

ALL INTERNATIONAL/ EXCHANGE STUDENTS PLEASE CALL YOUR CONSULATE NOW YOU ARE IN GREAT DANGER!!!

United State consulate: +852-2841-2211, +852-2523-9011

British consulate: +(852) 2901 3000 (24/7)

Canada consulate: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348

Indonesia consulate: 3651 0200 (office hour only)

Philippines consulate: 9155 4023 (24/7)

Germany consulate: +852 2105 8788(office hour only), +86 (0)10 8532 9202

France consulate: 3752 9900

すべての留学生/交換留学生は今すぐ領事館に電話してください！
TEL. 2522-1184

搞HKIX真係真攬炒

Exactly....

唔建議

根本只係我地既春袋
狗隊除左上網一定有無線電通訊

你冇左上網成盤散沙

到時返屋企訓就得

其實唔會斷曬，只係極慢，同埋香港癱瘓左就可以返屋企訓

可惜收咗市，如果未的話，金融同銀行真係可以玩完

狗攻中大，然後扮示威者破壞果度
間接封左香港一半網絡，好過立法...

保護中大
中大入面有香港internet嘅hub
一定要死守
班green object一爆左個hub全港斷網就gg架啦

到時就真係8964熄燈屠城啦

仲有國際文宣幫手講啦

圍攻全港狗宿救中大!~!!!

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？教你打好呢場杖

唔識唔好亂up啦 睇wiki當專家

舊野係UC個波到

你以為收咗市就唔重要咩？

不割

咪傻 知唔知幾多fx係收左市做 何況仲有美市

到時休息撚可以上場

為什麼警察要守二號橋？警察的戰略方針很清楚：他們要避免學生取得這個制高點。二號橋橫跨東鐵綫和吐露港公路，示範者可以從這兒投下物品阻礙交通。事實上，在附近的另一個地點，確實有雜物被投到東鐵綫的高壓電纜上面，可見警方的部署並非無的放矢。

請所有國際/交換生馬上聯絡所屬領事館!!!

ALL INTERNATIONAL/ EXCHANGE STUDENTS PLEASE CALL YOUR CONSULATE NOW YOU ARE IN GREAT DANGER!!!
United State consulate: +852-2841-2211, +852-2523-9011
British consulate: +(852) 2901 3000 (24/7)
Canada consulate: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348
Indonesia consulate: 3651 0200 (office hour only)
Philippines consulate: 9155 4023 (24/7)
Germany consulate: +852 2105 8788(office hour only), +86 (0)10 8532 9202
France consulate: 3752 9900

すべての留学生/交換留学生は今すぐ領事館に電話してください！
TEL. 2522-1184

국제 교환 학생들은 지금 영사관에연락하십시오！
TEL. 2529-4141

係咪之後就控制全港網絡再幫港共進行一d大計？

但係警犬有自己system 做communication ，我哋無。。。

咁好分散注意力好無？
而家集中屌嘅方向係班狗無理闖入私人地方鳩射tg
搞中大春袋，有撚用呀？

以前就係

弱智，到時真係求救無門

而家都係，你估剩係剩hkix2真係夠？再唔係咪爆埋hkix2

攬炒 真心爆左佢齊齊玩完好過

無退路，最後一刻就爆咗去吧

中大學生報 - Chinese University Student Press
1 hr ·
【即時新聞】根據大學線報導，警方已由崇基入口進入中大，並登上利黃碧瑤樓天台。

唔怪得打中大啦

救中大 大埔 沙田 火炭 立即開花

遍地開花救中大
唔好入中大

推爆佢！

自己斷自己網 班狗想攻入去就係為左控制網絡

好呀
連登仔白痴到要令自己上唔到連登
我支持
然後就會發現原來前線唔上連登

[img]

要搞網絡係ISP度搞已經得,洗乜花咁多時間入去

真攪炒

香港癱瘓左仲要前線做咩？返屋企訓啦

股喺TKO有直連同出海，幾大電訊商亦都有自己線